兩星期前，正苦仲吹風話示威人數減少，就快收成期，點知玩到十八區亂入

仲話勇武前線越來越少，和理非唔出，今日睇返真係笑到gap gap聲

政府日日話主流市民撐止暴制亂
區選見真章

和理非都比你班仆街迫到出黎勇武啦

政府會千方百計阻止黎明行動

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

和你Lunch 見到民心所向

呢個係真
和理非都揸曬d車出黎吐路港

放風比藍絲
果日好危險唔好出街

再進化囉，玩左半年都係不斷進化，檢討，改善

首先我並唔係行攬炒路線 但亦唔反對一切攬炒行為 每個組織都有佢地既爭取方式 好應互相尊重 而且攬炒對我黎講只不過係下下策之計 賠上人命來換取對方既經濟損 認真沒有更適合不過的對策？
對於已犧牲嘅義士本人內心感到哀傷 更加唔願意見到有任何手足被自殺 受惜生命請: )

@ vvovv2019